點解明明恆指跌 7500都係跌？？？

r爆袋都唸唔明？

因為你燈咗

因為你買咗

因為你買左

你個野壞左呀

市場深度唔夠，成交唔多就自然跟唔貼

玩牛熊好過

為達成投資目標，該反向產品須每日重新調整持倉以保持產品的槓桿倍數，而在重新調整持倉效應下，持有反向產品超過一日交易日，有關產品未必能提供相關指數特定倍數的回報，即恒指在超過單一日期間的回報乘以200%一般不會相等於產品在同一期間的表現的200%。另外，值得注意的是，反向產品是較為適合在一面倒下跌且持續的市况時買入，若市場表現牛皮或波動，反向ETF較難表現其槓桿效應，並且有機會受到其每日重新調整的特性影響，導致損失。所以，買入該產品作對沖，只宜短線操作，並預期恒指是一面倒下跌。

認真答你

7500track到4點
上星期五AO價爆上咗40點 呢40點未PRIZE IN
係今日計返落去
所以除非今日跌緊40點
否則都係會跌
。。。。。其實同牛熊一樣

因為你食飯反左枱

算你有啲人性

大DODO 分分鐘連牛熊都未搞清楚
不過大DODO 睇大市真係準. 做過幾次佢對家, 輸到仆街...

中間啲transaction fee 食晒價

原來係你

oh~原來是咁

連d基本野都唔知仲夠膽死開post大大聲話買左5000股7500